我正式宣布 iphone se成apple最後產品

新出狗也不屌

Se 用家

我果部得64激
好快唔撚夠用了

有冇睇大夫啦

我勤你們不要買iPhone x，se已經足夠

本來訂左8，不過cancel左，都係等下先
依家se 64